有冇人知84上環有一班街坊無辜被捕

個日放題式催淚彈一班住樓上街坊成屋都煙霧彌漫又唔散唯有走落街避難，咁一班街坊係到吹水點知有幾個普通話人走黎指罵佢地，咁班男街坊就上前保護其他人，點知突然一班防暴唔知係邊到衝出黎包圍左佢地同一時間班大陸人已經唔知去左邊
成班拉曬返狗屋但唔比佢地打電話搵律師，搞左好耐先批准只可以打比一個屋企人，仲警告千其咪打比律師同議員
24小時之後有人成功經屋企人搵到議員去狗屋抗議最後每人先可以用$500自簽保釋

班街坊因為無鏡頭影住就無辜失縱左24小時

自推

西環啊？

依件事沒人知

叫佢哋上民間記者會講幾句